香港羽毛球運動員贏波後串柒 傑志狗輸比理文

【體路專訊】「YONEX-SUNRISE香港公開羽毛球錦標賽2019」今日（13日）假香港體育館進行首圈賽事，李卓耀在男單以直落兩局擊敗泰國球手譚瑪仙，賽後他向觀眾展示右手五指及左手食指手勢，並稱「明的人自然會明，不明就算。」

「高級組銀牌賽」周日（10日）假元朗大球場上演的8強戰，理文憑着基華尼頓個人梅開二度，再加上余沛康、余煒廉及尼迪利入一球，以5比1大炒傑志狗，進身賽事4強。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好型

小Kidchild不舉